到底ikea點讀

好多香港人讀ikea
但聽鬼佬講係讀ikea
咁係ikea定ikea

ikea
ikea

Is

2care

讀屌你老母

玩到爛

讀開ikea

i-key-a

易-K-ar

IKEA 讀IKEA嘅人根本就唔識

一定係e ki a

熱key廿

依個時候仲開埋依d 尻post, 真心問都算你，入到來一睇真係火都來

宜家家私

咪撚On9

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

毋忘 612 721 811 新屋嶺集中營 六名手足
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

e++c

i key 牙

你以為你好好笑？
留番啲時間關心香港啦

利申 非打手
講起宜家 其實我覺得幾值得幫襯
香港代理係牛奶公司 係英資
而且賣啲貨品都有唔少係非支那製造
價錢又親民

我特登揀半夜開post你都屌

我冇關心過香港
我6.9已經開始每日關心緊 身體力行
係唔係一定要全部post都係發夢先代表我關心香港？
玩下膠到俾你班撚樣屌

死喇玩膠都俾到位樓上入我唔關心香港

嗌 key 啊

I go to school by bus